叫春post 盡情屌打我啦

是咁的，前排小女第一次落club
唔小心同人打咗車輪 摸勻全身 又搾波又磨
嗰時個腦真係比d音樂轟到唔知諗緊咩
事後又少少內疚 又有少少想再去
真心唔知點解自己可以咁淫咁放蕩
想知其他絲打落club其實為乜

利申有個對我好好既男朋友

放過人地啦死公廁

落去俾人屌埋先啦

死公廁有男友就咪玩啦

一齊落club?
tg: mmic123

落啦 落多幾次就會跟埋人走

利申 巴打 紅字係基本野

我而家有時同男朋友啪嗰時都會諗翻起嗰晚
利申男朋友係我初戀